被U汪BLOCK鳩左 好撚小氣

話說 我喺U汪都有吹水，發覺果面來來去去都係得版主果幾條友，講錯兩句野就比佢地BLOCK鳩埋，。我只係持相反意見者，話佢地唔好見D留言唔岩聽就DEL，就咁比佢地踢走左，有無咁撚小氣呀。

點呀，乜名呀，幫你 UNBLOCK 啦

你的名字我的姓氏

仲有人上U江既咩

以前上開者，都係搵下女咁。

唔講唔記得 7年前打左成支拿死全家
就比人del左帳號

上得uwants全部都係大叔

比埋個名嚟，睇下放唔放到

冇WO

手痕login返n年前account,原來仲未比人del